poshan 寶山火牛廠算唔算香港本土產業

個個淨係識吹奏 食物飲品 冇人提及本土 硬件產品

唔好意思，點都唔會支持腥講嘢，哼

Twemco 翻頁鐘
大驊晶工實業

感覺似寶福山產品

唔知呢幅圖入面有邊隻火牛可以俾PC用呢

冇，工業用或音響用電磁牛

咁作為普通家庭用家，我可以點支持佢
咪L玩啦師傅